覺唔覺連尼住好撚仆街？🙄

唔覺呀屌你老母
連仔萬歲 打手死全家
屌你老母林早洩
高登？不了

衰極都好過早洩

唔會喎
林早洩係衰撚過狗屎 無野可以衰得過佢

林早洩狗屎都不如呀 你班垃圾打手聽狗屎話？
不如做返舊屎 好過聽狗屎話啦

打手不願意面對自己係舊屎

屌諗住入黎負評
點知

永遠撐連仔

頁評 上一頁

點解兩個論壇既壇主成日比人屌鳩 利伸 新加入連登用戶

有一個就長久當會員係地底泥，又大屠殺會員打壓言論自由，整個壇成日又慢又有問題，管理不善搞到會員怨聲載道

有一個自立門戶改變情況，斷左人衣食咪比人追住黎咬囉，當然仲包括呢個壇有d功能缺陷未改善而俾人追數啦

奇在高登仔會屌連住尼
明明冇利益衝突，而且連登出現仲間接推早洩改良高登

聽完你地咁講 覺得屌連登壇主既人好無謂

啲狗係咁架啦 自己留係比狗用嘅舊登唔撚滿意 又酸鳩連登多人 咪係到狗吠囉